37% 電，仲有兩個鐘放工，點捱？

去7仔租個差電囉

讀IT都唔識發電?
冇撚用

毒撚都無人搵你啦